2196復星醫藥

近來又分拆又收購, 好多搞作, 刺激股價兩日彈10%
仲有無得再上? 加油~

復星是垃圾

請提供理由

係有啲動作，不過睇落唔係特別抵買？

29.6入
33.3忍唔住放左

價值投資？

留名

29.6入係價值投資角度, 因為離保守計算的合理價仲有10-20%水位
至於33.3放係RSI投資法, 因為驚見RSI過90, 所以手痕炒下波幅, 等RSI回返D再入返

btw, 入貨果陣仲有催化劑, sisram分拆上市+買印度同業. 如果sisram唔係最低定價, 復星可能再升勁d

粗略分析, 起碼有個指引

想高j 656

唔好再侮辱價值投資

2196 咁高 仲買唔買得過

40.2了，但仲有少少水位可以執既

買咗656算😂